有冇治療近視方法

我唔想做四眼仔
食啲咩同有咩方法 解決近視

激光咪得囉

有

搵支筆大大力插落自己隻眼到

盲左咪唔會近視

有冇唔使激光手術嗰啲.......

用尿液刺激對眼，呢招work

今日望太陽半個鐘

你瞓醒未 ？
你以為食咩可以醫好近視

望多啲遠野，
每一個鐘望近嘢就休息下， 望遠野or做下按摩。
仲有係咪食藍莓有用。

我諗都冇其他辦法。

配番副遠視鏡，睇近野果陣帶住

等眼球慢慢變番形

記得當年電波少年。昭仁去完成個trip
佢近視好似小咗百幾度
你可以試下去一望無際嘅非洲住返一年半載

意志力 人體係會自我修復同進化，不過一定要覺得近視會死先會有改變

點解無可能有自然方法減近視？

有人研究緊眼藥水
滴一次可以醫近視
應該貴到仆街

好叻啊你

換display card